秒回 請9up

如題

你今日鳩左未

鳩緊

見到

你呢

唔9up
7up得唔得

c兄

唔得 太7

c弟

輕功水上飄

踏雪不鳩痕

點解我生得咁靚仔，但係就要甩頭髮？

因為你冇食瀨尿牛丸

叫左你架啦

從來沒有試過這麼清新脫俗的感覺，牛肉的鮮，撒尿蝦的甜，混在一起的味道，竟然比「老鼠斑」有過之而不及，正如比我的初戀更加詩情畫意，所謂舉頭望明月，低頭思故鄉，好詩！好詩啊！

C9姐

但我想飲汽水

百事有可樂喎

唔要

我宜家想飲plus c

橙汁

D橙假架

感情都係假

係人都知架啦

可能好快有真既出現呢

知道太多=/=好事

唔搵了

其實毒撚一個更開心

係 不要ff

FF有害身心

一齊做毒撚

毒不可耐

你=mk

Why why tell me why

做左毒撚後上癮了

有女的偽毒

哪有女
我都想有

1001

做mud鳩

神父 我有罪

你想無打鳩你？

其實我好掛住一個人
我好想你

我都係 想就搵人啦

不如不見

溝佢嗎？

唔溝

我細個好鐘意佢
紅豆 寫給自己的情書